Switch會唔會諗住出Lost in Blue呀!!!!

已前細個NDS玩呢隻驚玩到唔願瞓。玩完又有種空虛嘅感覺。要不停係個島度探險, 搵食物搵水, 養女主角, 搵資源, 搵方法逃離,, 次次玩都有唔嘅結局。1, 2, 3集都好好玩。

唔知有冇其他驚嘅玩法係差唔多

應援團又係

lm

勁鐘意玩

Lost in blue 真係超級好玩
佢個畫面，操控，劇情等等可以令你好投入入面個世界

wario同節奏天國同應援團

幾時出埋超執刀

依加電話有冇類似既game推介下

每次觸發新劇情同搵到啲稀有物資都好驚喜

老老實實nds啲game真係有創意好多